一人一個唔好笑嘅諧星

李思捷 最好笑嘅點係佢覺得自己好好笑

pish

即係逼人講曬福祿壽出來姐

王祖藍
剩係識扮女人

鄧志堅

我覺得真係好撚夾硬

tvb全部

who

如花扮女人係經典
王祖藍扮女人係博屌

無咩留意，建議都係唔好睇tvb

仲有林敏聰

佢啲無厘頭笑唔出

乜鬼白只阿爸係白蘭度，聽見都尷尬

差利顏卓靈

不如講有邊個好笑

龜頭bob

詹瑞文
初初喺彭浩翔電影客串果幾分鐘就真係好笑嘅
之後就夾硬好用力咁搞笑, 加埋佢舞台劇式嘅誇張,睇到好辛苦
所以之後佢拋妻棄女搞到冇job收皮我好心涼

Jimmy Fallon

真係得周星馳

我有時諗:
1. 係我英文唔夠好?
2. 係我唔明白當地文化?
定佢講既野真係唔好笑

林雪

張繼聰

低俗喜劇

紅van做小巴司機好拿好笑